1. Elapsed time.
  a. Pertama tidak bisa. Operator (-) tidak terdefinisi untuk tipe data "time"
  b. Kedua bisa. Fungsi "Since" merupakan kependekan dari opsi keempat.
  c. Ketiga tidak bisa. Fungsi "After()" digunakan untuk memeriksa apakah "saatB" terjadi setelah "saatA".
  d. Keempat bisa. Fungsi "Sub()" digunakan untuk memeriksa selisih antara dua waktu. Hasilnya dalam bentuk "Duration"

2. HTTP Handler.
  fungsi `gloriousWebScaleGoFunction`.

3. Tree.
  fungsi `UltramanTiga`. TODO: read console di windows.